屌奶星 尼馬連幾個日本細路都扭唔過！！

0:55

講真都幾難扭 個場又細
成堆人湧埋黎 唔識踢波既細佬仔都搞掂啦

其實扭得幾好

果班連登仔黎

熱刺迷黎